有冇人星期六要返工?

我平時唔洗

我都係平時唔駛返星期六，個客改開會日子，宜家個個星期六都要開會！

師兄有冇OT錢 claim?

一向都要

要

一直都要返

要OT

你搵到工喇？

都做左成個月啦

改名

返1-6

想知你地返6日公司有冇比多啲人工/補多啲假比你哋？

零售飲食都唔會有啦

啲老細只會壓榨到盡

個名用左好耐啦有感情

之前五日半 宜家轉左工返五日

返6日